[考古]有冇人覺得生化危機5個黑人有啲鬼鬼地？

早排Steam特價買咗隻黃金版回味下

去到油田呢關發現佢仲未死
黑妹問佢，點解你冇事，你係點嚟到呢到
點知佢淨係Er...Er…話畀人攻擊，就嚟咗呢度
之後反問Chris同黑妹點解「仲係度」，之後先改口話「唔撤退」
我記得第一次玩就覺得佢可能係二五仔
點知爆咗機都冇咩發生

仲有佢竟然問佢隊Team咩事
兩個人冇講嘢
之後佢淨係輕描淡寫Shit咗一聲

黑妹幾正